獨家—武漢肺炎連登最新疫情

確診：143765
治癒：0
死亡：49855

咁少

唔明

可能佢屈指一算計到連登有49855隻奶共狗